賊爆石油氣行 煮食器具同gas都偷埋

今晨9時許，深水埗北河街一間石油氣行，職員返回開舖時，發現店內有搜掠痕迹，抽屜被撬，懷疑遭賊匪潛入爆竊，於是致電報警。警員到場經初步調查，發現店舖的後門被撬，相信賊匪由該處潛入犯案。經點算後，證實損失近6,000元，包括300元現金，3箱gas及5個煮食器具。

根據資料，過去4個月，深水埗區已先後發生多宗涉及石油氣行的爆竊案，當中長發街的石油氣行損失逾6萬元財物，包括一批紅酒及兩部手提電腦等。